唔係話特登反龍門，盆菜咁既樣仲可以整圖

小妹煮左好多野食，但呢張圖我睇到既賣點係得隻龍蝦，隻雞縮到咁同皺皮到咁樣，格離唔知燒雞定燒鴨，影出黎好似燶撚曬，成件事好似攞隻龍蝦冚住樣衰左既野去影廣告相

波龍好撚平, 海中蝦仲貴

傳統咁既價錢，咁既廣告圖我都唔想幫襯，買燒味仲好過佢

可以唔加龍蝦

唔加龍蝦就咁撚樣？點樣食落肚呀

理撚得人即
大把黃店平過佢好過佢啦

你唔理我唔理，你想香港變成點？

班人真係無味覺
龍蝦加埋肥豬肉臭汁,諗起就知難食

急凍零售價100蚊兩隻

新鮮88-128

死既幾十

盤菜最緊要係白蘿蔔

你食埋我果份

輻射咁既樣，ust南亞仔又會話食落正常喎？

佢堂食

南亞狗：龍門進步咗好多！俾次機會！